深水埗係咪低劣種族過多？

次次坐地鐵深水埗都要開關幾次先走到

屌你老母 死蝗 賤蝻 集散地

頂門 衝門死全家

落到金鐘都無再開

深水埗賤種多

yes

so many IT

先滅IT

係 係深水埗覆緊你

係咪劣質睇下果個地方有幾多垃圾食煙就知
旺角+深水埗

有腦場

旺角人多我忍你

深水埗明明人唔太多
硬係要開閂
屌你老母 自撚私
慳自己幾分鐘
浪費人地成千人每人幾十秒

死全家

旺角
垃圾先去

勁多廢老

加上近年2蚊優惠